有冇人漂過牙？

係咪真係好似啲人講到咁work

同埋香港做大約幾錢？

推

牙你。。

老母

漂係咪會白d同痛d？
做過藍光美白，效果麻麻

咁收咗你幾錢？

留名

想漂

漂一次維持幾耐到？

成日飲茶
搞到排牙好黃

800幾一次